劉家棟就蘇文隆重判一年案定罪及刑期上訴 將於12月18日高院聆訊

本人現被警方釋放，感激各界關心。
但仍有同事被拘留... 放心不下，繼續到警署等候消息。

香港現在每天都是政治報復，今日還有八名民主派人士被捕，以及每天都有手足被判監。

而我將於12月18日高等法院，對一年監禁及定罪進行上訴。若維持監禁刑罰，將會當天即時收監。

我撐得住！香港人都要撐住！

#這是當代香港人的命運
#也是當代香港人的責任

加油

好人一生平安

成班係隔離棒打落水狗

一個都不能少

推